10/10 香港女兒梅艷芳生忌

梅艷芳（1963年10月10日－2003年12月30日）
香港最具影響力的女歌手之一
感謝你對香港樂壇及影壇的貢獻
感謝你把自己一生全奉獻給舞台
人們會永遠記得你的音樂以及你如何在舞台上芳華絕代
傾國傾城是你大名

永遠懷念你，我們的香港女兒，我們的舞台皇后，我們的百變梅艷芳

美人

乜今日梅姐生日 ！
今早突然心血來潮search佢d野
梅姐 我地遲d大嶼山見啦
生日快樂啊梅姐

係呀雙十 大嶼山果度好似要俾好多錢先入得去

係邊到聽返黎
係火化果part 有緣善信先用得

生日快樂梅姐

留下只有思念～一串串～永遠纏

以前聽學校啲老師 利申讀佛教學校

連登冇人識梅姐

方丈唔會咁小器既 公然斂財 ！！
你記錯咗喇
剛發現放果邊果陣 影到成班fans過去
咁仲去唔去好

原來你唔止只係識cap圖

把聲點解可以穩定

把聲點解可以咁穩定

who?

心中感嘆似水流年 不可以留住昨天

老餅唔識上連登

尼姑都可以結婚喇有咩出奇

到後期 宣佈有病出番嚟果陣都超穩超好聽 好夠氣

Btw你知係邊 我真心想去 姑如果知呀妹係邊我都想去膠
睇埋

佢唱呢類歌真係好好聽, 把聲好正

冷門少少, 香江花月夜

香江花月夜 - 1984年嘅 TVB 劇, 講舊時歌女嘅故仔
梅艷芳 做女主角

俾翁靜晶知道 申請清盤你就死

到演唱會著婚紗果場都唔覺有咩分別

如果肯醫係咪會救得返

知啊 我其實連fans都算唔上

大嶼山海會塔 頂層 珠女
你係咁打錯字 差d連食緊既野都噴出黎

但某d音同梅姐本人講野咁
一樣‘難聽’

睇到一半好似如花
多得你 原來2016出咗復修版
搵搵先

梅姐生日快樂

大機會少少 未必100% 救得番 好大機會會病變
佢真係好恨嫁

手殘 有機會一定要去探下佢 放低束花都好
俾佢知道2018年仲有人記得佢

hocc 首 如無意外 係講梅姐 佢真係好想結婚生小朋友

航程尚有幾多千百里
雲層上平靜得出奇 無聊令人回想起
其時其實我 不想失去了你
然而當時 我未能甘於 只擁有你

若是沒有這意外也許經已快樂地
重回平淡家中等你
計劃明年的婚禮 照舊或延期
其實本應這套戲
能幸福的演到尾 但我好奇
想試試企頒獎台 被讚美

原來就算 終於打了勝仗
無人在前面的機場 迎來閘門來分享
明明能共你 熱戀中收場
然而當時 有別人專機 催促我上

搭上了客機 竟然從未降落
高空裏 無辦法可以 回去了
你似是風景 縮到最細 消失了
無奈在這刻 你才重要

若是沒有這意外也許經已快樂地
重回平淡家中等你
聽著懷中的心跳 讚造物神奇
其實本應這套戲 能幸福的演到尾
但我好奇 想到處看到處飛

若是沒有這意外也許經已快樂地
重回平淡家中等你
決定孩子應該叫約翰或瑪姬
還是當初揀了你
如沒意外到分手結尾 我退出才合理
(From 魔鏡歌詞網 )

梅媽好慘，四個仔女死剩一個

梅媽快d死啦
仲留喺度獻世

講得冇錯 佢直頭係廢佬典範 快啲死唔好係度篤眼篤鼻

呢度都見到你

係呀

台上果張櫈咪留俾梅姐坐

仲有妮歌都係送俾梅姐架

願我會有她一半善良

希望有個好男人係上面照顧佢

佢老母係廢老始祖
個女要幾歲捱到幾十歲

佢呀哥都垃圾

傳統重男輕女，老母錫仔

梅姐當年應該緊係鍾意劉華

睇死佢做呢個決定
都係想筆錢寧願留俾佢啊媽先唔去醫

點會唔知
個碑好低調
終於過返凡人既日小喇
買d佢鍾意既鮮花水果 同佢傾下計咁
我唔敢一個去

祝梅媽同梅哥哥長命百歲
生不如死

hi 張梅陳我都啱

阿哥咁撚廢都唔好留喺人間啦
等梅媽攬住d錢過世

？？台上有凳咩
開頭幾句有d梅姐feel
彈完望天 喊咗喇我

妮歌演唱會版果句
「叫大聲d！！俾佢聽到！！」

梅姐d‘徒弟’都冇乜成績
果3隻草蜢更加

仲有錢攬咩
睇見佢晚年仲為錢上曬報 心都涼

Anita首歌
典型養兒防老
諗起金板玉葉2果句
「你地返學讀書嗰陣 我已經喺後台讀緊台詞」

我要重溫喇 ！！

生咗個仔都啦 仲生多幾件做乜撚野

點解會通到電
劉華

應該冇劉華fans敢入黎

愛君如夢爭劉華先同吳君如反面

真心佢一直想嫁劉華 成世都唔戴眼識人

sor for低清圖

Btw許志安目前為止最大嘅成就就係娶到Sammi

等了多年這角色 做你的女人
網上講係因為梅姐81年未紅果陣曾經描述過佢既夢中情人
之後發現同劉華好似 就

之後係節目上見面都掩飾得好好

始於輸咗劉太

終於隱約見到個shape

唔講都冇印象
夫憑夫貴

唔知係我唔識音樂定點，覺得許志安唱歌好難聽 聽得好辛苦

徒弟之中何韻詩真係最有心果個

點解

劉華有咩唔好

當年最後嗰首夕陽之歌再加佢嘅自白，真係次次睇都喊。

梅姐：個個女人都想結婚，咁多年嚟我得到啲咩？我有你哋囉…

佢同華仔唱隨想曲嗰時，個樣

傳到劉華欠咗啊梅咁

嬲梅姐神女有心啫

可以收養 但冇機會喇

我收返
只係睇過佢地係台慶著古裝果條片
你俾荷蘭叻影響咗喇

收咩養 呀 佢要生仔呀要親生骨肉呀
佢一直都覺得如果切咗子宮自己就唔會再係一個完整嘅女人 所以佢寧願死

後生果陣還好 lalalalala都叫ok
喊住唱昨遲人已經上唔到
比比鳥可能就係受佢啟發 發覺上唔到去都可以唱歌 完全唔顧聽眾感受

佢係咪因爲想生小朋友，所以先唔肯做手術

最有霸氣既男女歌手- 哥哥 梅姐